小弟18歲了

食到好飽
聽朝去操車

屌返塊閪賀一賀佢啦

可以去睇三級片

食飽唔去callg?

Yes終於可以試吓

眼瞓 怕屌屌下瞓咗

生日快樂

Thx 奇b